有冇巴打17係台北一齊行陽明山？

點解要人陪

因為毒自去

17 bk左上阿里山

早可 17,6點pm機走

入唔入group?